家居上網plan

sale我啦
無約在身

Pm佐你

有需要可以搵我幫你
tg:tim23021

我屋企果度淨係得pccw同hkbn
有無sales

泥香港 學中文啦